實俾人秒1Q題 答唔到正on9

人在外國roommate唔喺度難免有啲悶 所以諗左啲你地一定秒到嘅IQ題 第一個答唔到正on9

飛髮佬去幫個女人剃頭 最後個女人變左佢老母 點解

屌你老母邊個負皮

夠膽負皮又唔夠膽答

秒

屌你老母

削髮還母？

毛髮可修飾的一對手

蟻多嬲死象

On9

薯水庸

正評嗰個I love u

自己正評自己都有嘅

諗住氹下你開心 但錯手負皮咗

因為剃佢老母

普提老母

係咪你正評我嫁

我都負皮哂你啲post啦

真心咩原來咁難估 我仲以為好易估

人在遠方 蟬 沒有……

因為樓主同樓主老母都係雞

因為本身就係老母

全部都係on9

花
因為花式剃頭

堅尼米拿

夠膽你就開估

因為緣難了

第5頁開估

全錯呀on9仔

其實就冇人想知

榨汁機
放入榨汁機再平分

咪撚再回
咪撚俾佢去到第5頁

有啲想開估

開

本身就係佢老母

負皮

因為飛髮佬變左女人個仔

唉屌我開估啦 答案係李露眉
Don't 負皮 plz

光明正大留底負評

有多留翻俾自己用